Lunch 哥及退休女子 被通宵扣查 兩天後送上法院

警方指最少還有 7 名在逃人士，年齡介乎 40 至 60 歲。

兩名被捕人士涉嫌干犯《公安條例》第 17B 條，即「公眾地方內擾亂秩序行為」。被問及警方為何不以和「騷擾證人」相關的法例，如普通法下的「妨礙司法公正」，張樂泉解釋案發地點為西九龍裁判法院外的公眾地方，涉案人士阻止家屬乘坐私家車離開，還有一系列包圍、打和絆倒行為，「對我來講係滋擾行為」。

On 9

張樂泉

張樂泉?

平時法院攪鳩黎智英又唔拉 屌你老母警曱

山頂果班就唔係滋擾行為，明既

屌佢老拉陳志祥又唔見佢地咁快

制裁張樂泉

嚴正執法（選擇性）

拉左未

失蹤人口

之鋒俾條水炮車騷擾，
有冇俾人拉?
果然黑狗對自己啲慰安婦鬆手啲

push

黑警有免責

對你來講
破壞法治就係你呢d主觀既黑警

你係中国人咪乜都得

恐怖份子緊係拉良好市民

良好市民係到追擊證人

推

騷擾證人同公眾地方滋擾行為, 邊條罪重D?

前者

呢d小事要玩到咁大，死黑驚

Lunch哥其實係咪假膠？

黑警打壓抗爭者最落力

但對其他罪犯視若無暏

Push

大波man上次騷擾gphone唔拉？

犯法就係犯法，除非閣下係狗擦。

對佢老母咁緊張？話兩句就要拘捕？有咩不能說的秘密？

依家連5:0都可以告暴動
根本就係亂鳩咁捉人上法庭 告左先算

班狗想郁lunch哥好耐
終於叫做有位入到佢

Dklm

班黑警擺明啦

cls

只要你支持支共，殺人都無問題

屌，跟議員個啲咪擾亂秩序
又放生

公安條例

香港警察是正規警察嗎？

冇用㗎啦乜都冇搞啊，快啲走啦，香港無得救

黑警死全家

大波man又唔撚捉屌你老母